監警會梁定邦：警方亂估遊行人數，因為沒有接獲投訴

即係叫我地去投訴 ?

無人投訴=無做錯
黑警邏輯

事實係監警會角色不嬲都好被動
佢地唔可以主動接case
只能夠跟進capo開左既case

是撚但啦，兩邊都係作數

【監警十年】香港公安當監警會耳邊風！十年來接受率0%

佢跟都冇用

6月9號準備投訴

應該加埋除2就差唔多

有人投訴佢地都會話查緊所以唔會當係真正投訴。

差佬作得太離譜

投訴佢會理我仲驚